而家啲台北旅行團好似少左去中正紀念堂/忠烈祠/國父紀念館

變哂做咩三井outlet，平溪放天燈，甚至上引水產都當係景點

台灣人自己都唔去啦
我同屋企人上次去 join咗後慈湖軍事禁區個tour行咗半日
返黎都覺得搵笨

乜去台北仲有得跟旅行團？

就算去都好撚悶
台北去一次就夠

去台北基本上只為食
冇嘢觀光

轉型正義

蔣朝d遺物得番d大陸人去睇
將來香港故宮博物館都會係咁

依D 野去一次真係夠，中正記念堂有展覽可以去睇下

新加坡已經夠渣 台北就更渣
冇主題公園，冇賭場，動物園冇吸引力，纜車唔知坐去邊，小籠包鼎泰豐連翡翠都不如，機場更加垃撚圾